尋人 Telegram secret chat 住太和既巴

係HeyMandi識 手殘del左成個tg 無左個secret
想搵番你呀

有無人知係咪我無左個chat佢都無左